[廢青]原來依家玩下鞦韆都要比人批鬥

痴撚線....